收集緊元朗文宣素材，求大家幫幫手。

小弟整緊段影片，想整合全部元朗黑社會打人影片，因有現階段網上多數有關影片未有整合不利傳播，而且見到部份youtube影片試圖以元朗村民擊退示威者試圖騎劫/合理化黑社會暴力行為，所想收集傷者圖片/影片，暫時只有柳俊江果張相，希望各位幫幫手。

暫時打人果d影片已經收集好，不過除左傷者圖片/影片，其他你覺得可能有用既都可以放上黎，我盡睇。

小弟聽日唔返工今晚唔訓無所謂，只想整好段片聽朝可以拿拿聲比向位傳出去~今晚係有好多唔知咩事一早訓左既人，希望佢地比其他人誤導前可以得到正確資訊，求大家幫幫手。

推

立場姐姐
仲有個好早俾人打 背脊一堆藤條/鐵枝印嘅男士 好似俾01影左相？
仲有now話自己派出去嘅記者被打 仲有掉爆左一部cam

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

[置頂]元朗文宣集中post